Приложение содержит в себе несколько элентов управления: Button, TextBlock, TextBox. Button представляет собой обычную кнопку «Выбрать», после нажатия на которую появится окно проводника компьютера для выбора изображения. TextBlock содержит подпись «Путь». TextBox после открытия изображения в приложении будет содержать в себе путь к этому изображению.

